呢個人妻好撚正

屌過

發夢嗰陣？

發你老未

好重撈味

十年前？

樣波腳

Ig呢？

究竟佢同骨精強有無做過愛？

正=有，負=無

係咪乜野kimi chiu

人妻浸除好撚柒正

相ps過，真人麻麻地

個人成身都係整出嚟

第二張相有粒lin

條女好撚7正
大波到仆街
腳長到仆街
樣靚到仆街
白滑到仆街
正撚到仆街
總之就好仆街

仆街!!

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

你真係on9得可以

又要講多次

而家冇人識笑

見過佢真人再瘦啲不過幾靚女

可惜假樣假波

個鼻假撚到

好想屌

完全match喎 點笑得出啊 ching

整容雞

個個post圖都住黃大仙

Lm

有冇做過ptgf定雞呢

係整得幾正嘅

lm

好撚正

原來佢結咗婚???

留名

又要打j

臭雞

完全冇人妻味

連登真係10個都有9個打手POST

點解佢叫人妻

嘩屌

佢自己都認係整出黎

人造人十八號?

2018啦on9仔

假鼻好撚易睇
第2張個鼻一睇就知

法官大人 我屌

淫妻

嘩！未整前真係不了

Kimi仔都唔識

唔講真係唔知整左容

結咗婚

真人好撚瘦

人造人

佢全身有冇邊度冇整過

係正既

好想屌

個mk老公

原來人造人68號

原來係人造人

未整前好撚似梅小慧.

呢張係幾有曲線美
但其實整到咁正唔正常
好似唔啱比例

成身執咁多其實老咗會點，皮膚始終會鬆

夏慧姨咁？

我覺得佢整容整得靚

一諗到老左會走樣 D野又唔天然 又會好尷尬

佢老公接受到都係佢後生個陣..老左就

唔係呀 邵音音仲好索好正

有無未整之前個樣

想屌

塊面圓左啲 都ok既

癡線，人體練成咁lun 樣

咁你屌

有撚我實屌

比人屌有你份

人妻一定是Hoikilam

耶 你點知架

bitch

成9日吹奏哩隻整容雞
上咗位就同老公離婚 對波又係隆嘅

成個人都整過啦

我屌你老母
原來人造人黎😱😱😱

點解會咁多負皮

發夢見到條女以前番APM間I.t，
好姣，眼白有粒野～

梅小慧

諗咁多做咩呀! 都整撚咗囉, 梗係屌咗先啦.
理撚得佢老咗鬆定緊. 最緊要而家係緊吖嘛!

好撚多新會然

有冇多啲條女之前既野聽？

的人唔知係潮文第一句

好樣衰又黑又矮

假波
但樣靚

我屌

未整前其實都微整左

同佢同一間學校13年

屌一晚啫又唔係過人世，我屌曬你地嗰份

佢想上位冇問題,係女人都想,但真心唔明佢老公又會對佢露波露腳無意見,佢到底知5知佢老婆比好多人視姦架

都唔差丫
眼唔細 雙眼皮

整咗同未整我都屌呀 法官大人

係街見過一次
隻腿幾幼
大脾同小腿差唔多幼

整容

點知佢係人妻？

哇屌

真係全身都整

離咗婚咩？
未結之前成日見到佢2個一齊睇鑽石介指